即刻同我出去拆鐵

手足命都唔要，開真鎗，唔係比佢當無事發生吓話？

收皮啦mom post狗

sorry 一起身柒左以為係講黨鐵 以為有人叫手足去送頭

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

.